點解我用會引致脫髮的洗頭水洗撚毛

但d撚毛愈來愈茂密，仲長咗好多添

咩洗撚水？